有無人做過hirevue嘅online coding interview

一直未㩒開黎做 又話要用到webcam有剩 聽落都覺得緊張 無呢啲經驗 有無ching做過話我知過程點樣 會唔會問你一啲你無學過嘅programming languages

做過 我果陣唔洗webcam無限時
當平常assignment 咁做

咁google都得啦 做黎有咩意思

咪就係考你識唔識google

施主，放下 GitHub，立地炒樓炒股炒期炒權炒金炒匯啦

Hong Kong no IT

除非你好有決心離開到廢港

Entry fee都無點炒
你個名
想離開丫 愈黎愈陌生呢個地方 你都係咁諗?

走去邊性價比好啲？

美國好似好撚難，我 fd 話過德國，門檻低啲，但要學德文

做過

會有幾題programming question. Language任你選擇 做完會有recording question 比你答點解會用呢個方法做

多謝巴打解答
咁例如我選java 我洗唔洗由頭寫翻個class出黎 定係好似當佢python scripting language 咁就ok

美國實難啦 德國咁排外反而易啲

通常好簡單 single class 搞添 main function入面寫algorithm only. 你有時間可以拆sub function出黎 structure 好少少

做完lu今日
佢個題目似係喺csv度read line做input
做完operation後print翻條line就ok

佢啲問題比較簡單
我手快快答完交左就算 一題limit廿幾分鐘用左5 6分鐘交 另一題40幾分鐘用左12 3分鐘左右
而家諗緊會唔會針我啲code style唔夠simplified等等
始終我係自學唔知其實點答靚仔啲
不過算啦 都交左

你in邊間？